16 Jan 終於要開學了

今日上 930

I大巴打？

唔係

黃克巴打 有無

鏗哥上左u喇

星期一day off 留名
向monday blue 說不

Eddy